康齒堂隠適美減8000

星期六4:00旺角分店第二次召集，招人一齊同行攞二人/三人同行優惠

旺角新店再減2000

2018 康齒堂隱適美透明牙箍治療計劃
🆕收費：由$27,000 - $42,000起

✔
A) 即日確定箍牙,可減$1,000；
B) 即日全數付款,可減$1,000；
C) 獲推薦之親友,可減$2,000；
D) 2人同行，每人可減$3,000；
E) 3人同行，每人可減$4,000；
F) 香港大學生計劃，每人可減$7,000

註 :
關於A,B項: 可以與C,D,E,F同時使用。

關於C,D,E,F項：介紹人推薦計劃、同行優惠計劃、香港大學生資助計劃不可以共用。

關於D項：第一位客戶於電話預約時，須落實同行者姓名及聯絡電話，如能一同出席諮詢日，可更快處理優惠。

關於D,E項：本診所不接受客戶在診所內組合同行優惠。

關於F項：香港大學生計劃包括之大學，可向客戶服務姑娘查詢計劃細則。

無人？我有興趣 有無tg

之前問過康齒堂隱適美最少56000

咁貴？我上網睇大部分都係$30000-$45000 你情況好惡劣？

要一炮過?

唔係 佢睇都未睇我啲牙已經俾咗張紙我睇 傳統牙箍23000起 隱適美56000起

俾咗錢喇

唔清楚但即日一炮過俾減一千

點會呀，我隠適美脱牙case先4萬，如果你唔使剝牙平好多

我有興趣啊！可以一齊去！！！火炭
聯絡我pls

乜加左咁多

我4，5年前mook一隻牙做隠適美先32，000

俾咗錢喇，已完post

Hi Ching, 可唔可以做我介紹人

最近有冇人去cool,同大家cool 成點